{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/donggubagpensyeon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 동구박펜션"
    },
    "text": "龍仁東区パクペンションは龍仁に位置する宿で、車で来る宿泊客のための無料専用駐車場があります。 庭園と無料のWi-Fiも提供されており、華城から41km、エバーランドから27kmの距離に位置するこの宿は、カリビアンベイから28kmの距離にあります。 禁煙室が提供され、各客室にはシャワー設備などの専用バスルームがあります。 また、一部の客室には冷蔵庫とキッチンが用意されています。 エアコンと薄型TVも備えたすべての客室は、清州国際空港から62kmの距離に位置しています。 龍仁東区のパクペンションは龍仁の中心部から18km離れており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "パクペンションはどこにありますか？",
            "answer": "龍仁に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パクペンションには何がありますか？",
            "answer": "庭園と無料のWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "パクペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはシャワー設備などの専用バスルームがあります。一部の客室には冷蔵庫とキッチンもあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはエアコンとテレビがありますか？",
            "answer": "はい、エアコンと薄型テレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "パクペンションのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "パクペンションから華城までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "華城までの距離は約41kmです。"
        },
        {
            "question": "パクペンションからエバーランドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "エバーランドまでの距離は約27kmです。"
        },
        {
            "question": "パクペンションからカリビアンベイまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "カリビアンベイまでの距離は約28kmです。"
        },
        {
            "question": "パクペンションから清州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "清州国際空港までの距離は約62kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 341
    }
}